準備到食燈籠玩月餅架節日

我還是孤身過

年年都係屋企過

煲蠟係咪已經失傳

哥哥都叫左你唔好煲蠟啦 好撚痛呀